政府係咪準備限制網上自由？

準備立法限制網上言論。姐係點？

罵死黑警已經犯國安法

好似支那咁實名制
然後剩可以用we柒
一講敏感字眼就第二日國安爆門帶走

come on 光速主義好

一定啦，一步一步做緊

超哥係咪升左職做真理部部長？

我地係咪要光速就下走去邊？

信連仔，唔怕

你咁講完，我都覺得實名制係黎緊。
但佢仲係話要關貼，如果外國server點關？

已經做緊啦, 你睇之前國泰班員工因乜事俾人炒

生於亂世, 懂使用分身a/c及VPN 上網, 利多於幣~?!?!

有中國制度唔用用外國? 你係咪漢奸

中國無 YouTube無 google，我真係唔知點生存

呢句係講比卡超sor

參考北韓？

ISP block鳩你

做緊啦

參考外國？北韓？